郭偉健 蘇偉德 彭寶琴 張潔宜 蘇文隆

郭偉健
蘇偉德
彭寶琴
張潔宜
錢禮
胡雅文
嚴舜儀
吳重儀
香淑孄
蘇文隆

我會定期出一個紅官post同定時更新，最後輸就輸，反正爛命一條，但贏嘅話你地班紅官唔駛旨意走得甩

歡迎大家一齊貼佢地嘅威水史

有無人制裁佢地？

公敵

寧可信其有 不可信其無

貼一下事績先
社工復興運動成員、註冊社工劉家棟於去年7月27日元朗示威中，身處推進中的警察防線前，要求警方讓人群慢慢散去，被控阻差辦公，案件經審訊後，蘇文隆署理主任裁判官裁定被告罪成，並即判囚一年。

大律師李安然曾於結案陳詞時指，本案是由誤會造成，被告當時似想與警方溝通，但被誤會成想阻礙警方及故意推撞防線。他指傳媒片段拍到持圓盾警員推撞被告，才會令被告撞向由持長盾警員築成的防線，及後更被推入防線之後；另外亦有其他警員推被告，令被告身不由己、不由自主地移動。

推

關錢禮咩事？

呢啲list 真係要keep 好佢

當個list長到成三十個,成本就變咗一條命只係同阻差辦工一樣

錢禮唔閪？

其實香港有幾多個呢個level既法官？
Btw, 唔好講d公正既法官，靜靜雞唔該

推 成班狗官

Push

有冇團體搞次遊行係針對法院，向國際說明香港法院係為政權服務

我個list算幾齊

正常人半打都冇

Keep update

高浩文法官

陳

控罪：民事藐視法庭

案情：被告於11月5日在Facebook上轉發有關PW 1及其家人的個人資料，違反高等法院臨時禁制令 (HCA 1957/2019) ，警誡下承認為Facebook唯一使用者及作出轉發行為，在警員面前開自己的Facebook 帳號尋找相關post

法庭認為法庭的命令並非指引，公眾必須遵守，尤其是本禁制令是禁止起底及滋擾行為，在網絡上傳播訊息非常快，群眾很快便可以看到，資料一經上傳可以被有心人非法利用，後果可謂十分嚴重。法官表示言論自由並非絕對，同時要尊重他人的權利

被告的行為對PW1有嚴重影響，PW1對自身及家人的安全感到憂慮，因此需要入住警方安排的安全屋，其家人亦有心理及情緒困擾，PW1在店內被認出後，被罵「黑警」及「黑警落地獄」，法庭認為對PW1影響十分嚴重

法庭謹記本案是民事性質，一般量刑以月計算，即時監禁必定是最後的選擇

更新

郭偉健
蘇偉德
彭寶琴
張潔宜
錢禮
胡雅文
嚴舜儀
吳重儀
香淑孄
蘇文隆
高浩文

推到你班仆街落地獄